今晚大西北 冷氣軍師 請去各西鐵站 接放學

推
總之轉場，旺角收哂市好危

不如教哂班手足點樣搭巴士好過啦
BTW一陣D mon post狗連巴士都停車check就on99

推

接咗班金鐘人放學先啦

push

便衣私家車
VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

白色KIA居多
Toyota 七人車